「重提/感人」我地5年前輸左 今次仲點可以輸

五年前,我們輸了,一敗涂地。我哋失去朋友，失去家人，失去部分的自我。如今我們有機會
扭轉乾坤，你哋知道自己的團隊和任務，討回自由，救他們回來！

我想同年輕一輩講，對唔住。5年前因為我地輸左而令你地今個暑假咁辛苦

希望有朝一日，我哋可以除低口罩係立法會相認

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作

唔止係相認，而係除低口罩係立法會下慶祝

5年前輸既代價好重
冇左普選 dq 一地兩檢

今次再輸 我同你講一定玩完
辱警法 國歌法 口罩法 23條

一定跟住來

到時警犬係特權階層 姦你老婆都要忍

真係... 咁都輸既話 不如去考黑警

我地團結一致，唔好放棄

加油呀真係要

其實實況真係未必想像中咁好

真係唔可以再輸，香港人

5年前係輸大台同滲透

我會盼望煲底相見一日，直落夜晚搞番個激光舞會

我地今次唔可以輸！
同埋係唔撚會輸呀！

煲底相認！

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

香港電影欠香港人一場革命